{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 페르마타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、予約のお知らせにより、最大人数を超えたりペットと一緒に入室することはできず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、什器破損時には実購入価格基準で弁償しなければなりません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所でのみ喫煙が可能です。 加えて、魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 入室の際にはカラオケ、バーベキュー場、イベントなどの特典を受けることができ、基本調味料と常備薬もご用意しております。 駐車可能で、ウォーターパーク、休養林、樹木園、渓谷などが近くにあり、登山などの活動も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えたりペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時には責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時には実購入価格基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "特定の場所で喫煙できますか？",
            "answer": "はい、特定の場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "入室の際にはカラオケ、バーベキュー場、イベントなどの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "基本調味料と常備薬が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ウォーターパーク、休養林、樹木園、渓谷などが近くにあり、登山などの活動も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 375
    }
}